ASUS電腦耳機冇聲

插左耳機有顯示 但播野冇聲
用喇叭就一定有聲
跪求幫助 人在外國 冇原廠保護

asus唔係全球保咩？

有都過左兩年

睇返上面 你話喇叭ok 有咪嘅耳機唔得？

3.5mm耳機位有分2環 3環
喇叭正常係2環 3節
有咪嘅耳機就3環 4節
你買個轉插就ok

我一直都用到有咪耳機

唔記得講係手提電腦 內置喇叭

win10 右下角音量個位有冇得揀headphone？

用緊win7

一樣有得揀

更新左驅動就得 thx